Working Holiday 討論

想問問有冇人係hong kong申請過去overseas working holiday?
想知過程同後感 謝 (: